新手P圖一問

想問下各位ching 點樣先P到呢D圖?
佢呢個可以P到件衫既領位仲係度 但條頸唔係遮左個領位咩? 求指教

自己用黑色畫翻

但第3張圖第4米色衫果個呢?
感覺上唔似畫上去

似係要自己搵幅恤衫圖key番上去

呢個我都有睇過 但我想知有無其他辦法

用翻米色囉，佢都係一隻色無detail位

吸印仔咪得囉

係咁畫架啦
你想點
直頭買個fitting公仔著上去影囉

係咪本身就冇頭㗎啲人